動物醫院開張， 先死兩隻。

【🎉🎉城大動物醫學新里程︰亞洲最大動物醫療中心開幕】

亞洲最具規模的動物醫療機構城大動物醫療中心將於4月3日投入運作，將為城大賽馬會動物醫學及生命科學院的專家提供案例及為學生提供實習機會。
中心實用面積達3.3萬平方呎，設有全港首個動物深切治療部、心臟專科中心及提供全年無休的24小時急症服務，由註冊急症科專科獸醫管理。此外，中心亦擁有全港最龐大的專科獸醫團隊，包括外科、麻醉科、神經內科、皮膚科、心臟科、眼科、內科，與急症及深切治療科，日後亦將開設腫瘤專科。

豬Rip

先殺兩隻港豬

其實獸醫照顧既動物包括食用牲畜

讀獸醫要食齋先得
但係獸醫醫嗰d獸又好多都係雜食或者肉食
咁d獸仲值唔值得醫

醫好隻貓
等佢可以繼續塗炭生靈